如果戴口罩變為人類生活一部份，N年後唔戴口罩係咪會被視為性感？

好似我哋睇原始人以前無衫著得幾塊葉咁

肥婆得幾塊葉性唔性感

性感同體重無關

咁你喺屋企唔戴口罩
唱k唔戴口罩
出街食飯唔戴口罩
所以都會睇到人哋個樣
邊會性感

你喺屋企戴唔戴bra?

你喺屋企戴唔戴口罩?

代表啲咩？

扮蠢定弱智

乜撚呀喺屋企性感又乜出奇

on9

穆斯林 : d女唔包頭好性感